超強颱風「山竹」取代「溫黛」位置？

這是未來暴力水果路徑，預測橫掃全香港，風睇穿越西貢，天文台，唔知咁多樣豆腐渣工程邊樣死先

吹到咁大 實冇後尾

算鳩數啦 天文台吹到幾勁咪頂多3號波

高鐵冧哂

留名睇西九水舞間

大交含: 3 號波以上係超級 3 號波 > 特級 3 號波 > 極級 3號波

呢鋪正啦, 高鐵同大橋

終極宇宙無敵三。九號波

留名等睇吹冧西九站, 鳩鐵無限期延期通車

萬年一遇

等睇吹散人工島

海燕來就真係驚

新圖未見過

力牆咁坦得
最尾咪又係三號黃雨收皮

星期日wor

誠哥退左休啦

天有眼既就一次過整冧條港豬澳橋，高鐵，最好附近個d豪宅都有事。

依條粉腸仲契弟過佢老豆